香港會計師公會：學生轉正式會員需同意警務處有權套取申請人的指模

「香港會計手足工會」在 Facebook 透露，香港會計師公會的學生會員要求申請成為正式會員時，遭公會新增要求填寫授權書，容許警務處向公會提供刑事犯罪紀錄，以及同意警務處套取申請人的指模。「手足工會」批評有關要求不必要及不合理，要求公會立即取消。

推

其他公會呢？
做咩仲唔表忠？
係咪想培育反國家安全嘅叛亂分子呀？

表忠開始！